買賣盤問題

想請教大家有冇指標/軟件可以睇到主動買/賣盤既數量/比例？
謝

Bbg

俾唔起咁貴既錢
有冇啲平少少既選擇？

megahub

Thx師兄
你有冇用過，覺得好唔好用?
知唔知佢個期貨盤路包唔包環球期貨，即係金/油？